[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2494)

星爺有冇咁撚邪呀你

Fast

超 終極 究極中心
熱狗

星星咪鬼斷我連勝啦 陸軍

推呢個啦 個標題一錯就會一路錯

Slow

中央陸軍都要輸

屌 自創標題

同做人一樣

德乙練心

同賭波一樣

中央陸軍勁

波po只信dodo

我 陸軍愛滋奧厄3x1...

愛斯比角好嗎

星星830場英超買乜

半個鐘夠cup啦陸軍

屌 自己人手打
記得之前最誇張
全形 符號睇到r晒頭

陸軍手足IFC上天台請排隊

阿仙奴入波先 陸軍輸左9成 諗唔到呢隊野點入2粒

屌 咪撚問啦
唔想知

屌西

華拉半和派100

On

Ok

圖拉主場 幾撚勁
贏6軍 辛尼特

陸軍反cup，頭20抽5派500

要熱狗定阿狗?

lm

小星星買熱定買廠
想跟你發達

Lm

陸軍往績食住工廠 星星都燈到

Me

LM

me

ME了

保持隊形

lm左先
唔理了

作客炒皇馬3 粒， 返到聯賽俾下游隊野
我知道波點買了

俄超邊開到大波 陸軍皮已收

見過一次係 "賭波不睇" 四隻字 簡潔有力

1 1

屌你老母愛g

廢斯賓奴

華拉1-1

西甲快到

半主

愛斯賓奴 1-1 華拉度列

愛奴又撚手足

陸軍cup ok?

比多D角OK嗎

黑到500都要輸

陸軍下場反cup

撚埋你自己

我無買可以點撚

陸軍cup唔到 解散啦

今場得唔得

陸軍入未

陸軍手足
IFC天台好大風

屌你 愛滋個龍遠射都捉路

愛斯賓奴全格未?

輸全格

半主ok?

半一俾狗屌

華拉入多粒啦 想穩陣啲

唔緊要，你一點也不寂寞

星星好波

成班傻鳩又唔睇星爺出水
又自己亂鳩咁買 抵豬啦

X2 睇你走唔走數先

愛斯賓奴

梗係不了啦

熱刺無理由連輸3場

愛斯都防守差到

半和頂住！ 我會派 絕不走數 大家開心

和

知錯喇，唔係成日mon post

熱刺唔會和

幫手打下氣啦

今季未和過

我都落左阿記了

星爺唔好害人啦

陸軍究竟有冇攻過

佢做左咩

西甲角大真係比狗屌 永遠唔會落底

買咗好多？

樓主好靚仔

原來星星要左 應該1 1完埸

支持

連針可能過10注？

陸軍

50

想瞓身買熱狗

50k

保利手足rip

我

重心來了
一係輸一係贏

原來陸軍大船到cls 師父明白了

陸軍半格啦

熱狗了

識波，知唔知rosicky 退役去左邊

熱狗有無同路

熱同妓好難揀

你咪癲啦我重注咗圖拉呀

熱狗輸俾般尼之後 呢隊閪波

熱

武磊邊度勁

熱狗唔會和 買盤既咩事 ，直屌win啦

有幾重？

Lm 和硬 我了

阿熱和波 我曼炒含仔

陸軍就1 1

熱狗信你第三次

熱 阿呢啲波 睇好了 skip

算啦 針

咁重手...

陸軍反cup 我切柒派街坊

要1-2

熱刺今季未和過
但我覺得呢場係第一場和

同意, 買咗幾十蚊角大就算

第一次撐熱

直屌熱狗主勝

垃圾級攻力 琴晚奧倫堡劇本

辛特比角呀

6軍真係廢到瀨屎

2個12m ok?

OK

頂實半和ok?
兩球了 半大開心 半和開心

賠率變左
被換出高左
入球低左
代表咩

得個控球率冇入波

屌 就快輸尻哂

好事黎

不如你介賭?

你旺個時就好旺

11個佐舒服

柏德

戒了

星星快買熱

星好似要左柏德....

柏德 0:1

炸完發達邦入ok?

炸

？

佢要左角細姐

愛斯刷OK?????????????

唉

海登咸

柏達x愛斯

愛滋半主 想驗腦

愛滋封乜

封？

海登入未 大未

球證幫妓

熱廠 無攻勢 無C

盤手急屎

又封乜呀狗會

西班牙人

熱狗穩如狗

熱狗嗰場有無link

愛斯 角大有冇同路

你班友， 邊隊輸就屈我買左邊隊

冇見一排星星還好嗎

唔知踢緊咩

買左愛之?

又唔係完全屈既

Sor 海登咸先真

德乙唔諗住入波？

海登咸jump

0-1....

海登01

我屌 燈埋海登

今次無屈你啦

雷根goal!

雷根斯堡

成班傻鳩仲係度睇波
快撚啲開電視睇華姐啦

柏德快啦

又話熱刺刷角專家既

有其他燈買左 未必關我事

我信手氣唔好會連針

廿蚊

勁撚重蝗味

熱半和頂撚住

ars

其實尻買下盤就贏啦， 駛乜度波

阿

針

阿屠狗

阿01

全年重心 熱刺？

屌叫你睇蝗咩
睇九姑娘呀

都話我廠

藍斯

熱刺又撚賭仔

嘩屌阿狗 入埋

坐係到果班屌打曬d乜9華姐

轉撐下盤啦， 長遠黎講下盤真係大勝

求link

gelllll

兩隊呀狗都入波

勿燈

華拉12m

睇下， 場場下盤都贏波， 駛撚度咩屌

唔好 求下你

死撚開啦你

兩隊阿仙奴一齊入

係時候開番上盤

星爺仲會買邊場，我想避

好波呀 熬狗

屌你阿記 逼害賭仔

我曼

德乙痴線 全下盤點賭

華12m missed

琴晚卡利 臭格
依家阿記， 華拉， 圖拉，雷根， 奧呃
頂都唔駛頂

變角

熱狗有無咁廢

陸軍個種廢

Kane復出輸足3場

垃圾熱狗

阿妓呢排好正氣

買熱刺個d

阿妓

買熱狗個d又要入錢啦

阿ng 100%

0:1仲有兩倍

可唔可以同上次一樣nba入波

買左熱狗對家 等拎錢

死熱狗死返出big4

發達邦同愛g唔好撚我唔該。。

屌

買愛隊好過愛滋

補多$5000客勝先

陸軍垃圾

熱狗3.5s

收到

陸軍條船大撚到

兩場俄超買大波收返1/8

阿妓唔係踢得特別好 唔敢買

我個華拉ng...

德乙全半細cashed

點買法

訓左3.5b了 多謝星哥

lm...

熱狗連般尼個場都贏唔到 個陣波台曼動 唔買阿都唔買熱啦

又黎

愛滋幾角now

買即場妓贏秒load 完
係咩意思

熱刺追和plz

跪求奧厄頂撚住

熱狗門都未射過

熱狗買左幾強

大注熱刺追數？ 追多兩注啦豬兜

12m有冇咁難射

多

角呢熱刺

1:1

熱offside goal

offside

屌 越位

炸撚埋 熱狗針得

fake

BOOOOOOOOOOOOOOOOM

垃圾熱

5舊姐 作為阿狗輸得好開心

球證買重妓

阿仙奴！

炸完阿狗入

入得好靚 但炸

0c

好彩哥迪奧拿垃圾，踢澳假嗰時已經知佢

半大-1

未來熱無未來

假阿

Same

熱刺半場追和

屌 唔好炸

烤左啦

乜撚野11呀

唔通又角細？

角點買好

愛滋狗下半屌兩粒唔該

0c完場

唔玩9點了

無角on99

隊波輸我都無咁傷心嘛

今日買左好多細，唔知依埸係咪都細好

10.5 大玩完

驚下半爆角

星星真係好勁
原來陸軍都燈死埋

熱狗準備cup
信心

1c

10分鐘後仲係0c-1c就追大c啦

今次撐你呀3.5s
唔信真係咁光

已經1c了

熱狗 上呀cup佢老母

不了

最好

我都係見佢兩邊更幾埸爆角，我開前買左，諗緊補唔補細

1-0

角

熱狗快手比多球

比人cup就有

屌你老母熱狗上力未

捷報

信念
阿狗ng

熱狗比力啦

熱狗gogoog

熱8.5s

ok

C 呢 垃圾熱狗

熱狗禁屌啦

今晚英超

屌你老母! 柒頭熱!

集氣

屌, 刷乜尻

希望開到

2c

阿妓條防線咁樣都買no goal?

仆街開波買咗9.5s
一陣補返大先

應該9個完

等唔到7.5呀

盲人足球
唔撚射波屌你

想入2.5s

發達邦幫我發達得唔得

似1:1 細波

聖保利又刷你老味呀

雖然阿狗後防廢
但都睇唔到熱刺有板斧

愛g同發達至少比半格我啦。。。

3c

㩒屌 66%

熱啲c呢？

屌入緊大

半場都未完 阿狗就係咁扮死

8.5S 已死.. 仆街

8.5s針了

屌你

屌你老母熱狗立即入波

愛滋入未

中國人球王

所謂既禁屌
只係係禁區外圍傳黎傳去

話左呢條垃圾吹大左

半大 熱刺又jump

愛滋jumped

愛滋贏波 抽2個打愛滋針

咁祝你輸波 咁賤格

報驚

on9

全格抽一 100

點解我個個冇人lm

Lm你老母咩半格偷笑啦 全格

愛滋2:1

Im

半大針

屌 咁都入唔到

Nice

屌 愛滋食屎

4c

愛G21

兩隊主入多球

lm.win

熱刺連運都輸埋
撕得飛

Goallll

阿記咁都救到

愛之佬

8千熱狗 橙

咁都無半大 熱刺空難死

唔衝去擋波係度舉手 笑撚死人

連救兩球

海登咸臭西. 輸半都唔俾

1-2

華拉真係廢到 12碼都miss 輸半格不如輸晒佢

擺明特登

屌雷根21

笑死 全格 返去食薯格啦

半大又輸

愛滋咪刷

熱狗輸埋佢啦屌

普捷嬲到走左

HT0-1 4C

神救

輸緊啦

上左身阿仙奴個龍

熱狗-6goal

無入球得返5倍

明亮買9.5s
屌我補返低水9.5b輸少少算

除衫，準備係更衣室怒屌班熱狗，神奇更衣室

同哂路屌

發達邦入未

無女goal好波

屌你辛特去降班啦，垃圾

無女真牛逼

西甲刷角

當冇女流嫁

西甲入咗就唔刷角了

10.5大還有可能嗎

俄超半大

舞女入波未 偉大的13億同胞等左好耐

9.5b 有無支持

屌你老母垃圾傾 失波罪人

西甲22 啦吊

9.5角細gellllllll

刷角呀

西甲頂實，入完行行企企等完場啦

入左10.5b頭先

睇黎熱狗又大船

發達幫求你入啦 半格都好

刷角求你刷角

咁都唔入 愛之識射波嗎

31

愛狗goal!

重注左阿狗補唔補返熱狗好

易撚到球王

我武

要屌嘅真係

10.5係咪可以補返細

恩玻里 冇得輸

武球王

唔輸多球算偷笑

中國球王入波牛逼

Yes

勁到

武磊勁到

中國人西甲第一球!13億人口射精了,全國上下腥臭無比!

無女堅勁

31 水泥gel未

無女勁到

武世三

明亮對家嘅手足們，凖備起程去ifc

條中國仔不嬲都好波
係啲人要笑佢姐

海登咸咪中左

All-black2 巴打留tg 半和派100

發達邦入未呀

你第一個lm 派100 留tg

西甲幫手再刷下角

咁啱就係買咗呢場角細

3x1爭發達未入

發達邦求你比半格我 求你

華拉廢撚到... 3.5S 4.5S全JUMP.. ON9

4:1

入波易過刷角..

屌 4連角呀
10.5s無啦

賓奴勁撚到

兩場即場又角細

3比1 4比1無分別啦

支那球王

好多人買左發達邦

森馬拉有無同路

好撚奇蹟 一路灰緊條串斷左雷根角大同愛記盤
無啦啦連入同連c救番

角細

4cccccc

刷c入球plzzz
呢兩日針左好多

係負4ccccc

海登海默夠膽追和

屌你發達邦幫我發達啦屌你

20分鐘 4c

西甲-4cccccccccccccc arrrrrrrrrr

仲有無人敢睇低武球王

角細黨 大勝

刷c求你

武球王統治西甲

屌 阿狗換人了
熱狗仆街啦

熱狗神奇更衣室

走盤得唔得

愛之7.5s, no goal

熱刺
恩波里
賀芬咸

想問吓奧厄gel得未

有冇發達邦手足 。。

西甲
角大plzzz

我買咗一個星期角大
無人過
好嘢

無中過

愛滋佬頂住全格
今朝輸淨1.5k
全格就上12k

3x1差發達邦

dllm發達邦，比半格我啦
3x1差你呀賤種

same

同路

熱剌1:1完場派100
頭10抽1

ME

到對面入

好希望中我

齊心聯又齊心了
一齊下盤

華拉入番粒pls

屌. 我係咪ON9. 點解會買7.5S 點頂

發達邦

0-1

屌你老母華拉半場個12碼

齊心聯全下盤 點解我會買撚左發達邦

其實波真係好易玩.. 買哂下盤就得

辛特呢隊垃圾買親對家都贏
讓人定受讓都好,敢買就有

屌你老母 德乙叫齊心下盤聯啦你老母

你買下盤就開上盤架拉

西甲 和啦吊

比多兩角 求你求你求你

0-3

比8.5b我呀

熱狗一日仲有牙脆係場度都輸撚硬

03

真係唔洗睇西甲
我買咩都輸
8.5b各位手足可以針定
黑到仆街

阿狗入波未

發達邦個勢咁勁都輸到

熱狗入未

21:45奧連c

熱差啲0-2

奥厄高水派錢波

柏達停夠c未

海登追和未

愛滋頂住全格

2145買咩好

奧連c

同路，條串差佢

阿狗快入

熱狗屌你

廢熱

屌你老母發達邦

發達邦cup到既話 派100

垃圾阿都反cup唔到？

我屌咩
角又針
針左好多日

算啦，就完先比人入

屌. 點解我會去買7.5S.... 頂成十幾分鐘邊有可能

紅左對家

買多注9.5s囉

閪甲10c未呀

俾多角好唔好

買9.5s 啦

幾分鐘點cup

修安聯廢撚到。對家紅左照入你。屌那媽

8咋屌

又信錯垃圾熱

但你聖保利9.5s中左

一早買左

比多隻角我呀

紐倫堡對杜塞都係受半一..
對RB受一球
派錢

要角呀求你

斷估西甲都係9角完場 卡死9.5

熱狗果場開大得唔得

9角呀求你

廢賓比多兩角OK?

goal

阿狗入未

角呀屌

阿熱 冇角？

阿狗好撚fit?

森馬拉GGGGOOOAAALLLLL

中2輸1都係打個和.
屌你點贏錢

屌你老母熱狗唔入全隊斷腳啦

中哂就贏錢

5c

12倍冇入波

上次對多仔 和左...

愛之NO GOAL.. GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

7.5S咁都頂唔到. 垃圾

10點有冇水水

輸撚死 西甲又角細

好難贏錢屌

燈神

愛滋奧厄2×1cashed

熱狗3.5b針

7.8入左 頂住

半大goal

星期六 22
熱刺(主) 對 阿仙奴(客)
主客和
客@1.39

$ 50.00

收息

無買果場俄超就開大

2.5s頂住

冇人理就半大

俄超

比我輸半啦唉

屌你老母森馬拉

無買個場俄超就半大

睇黎要停到下個月出糧

森馬拉和到完場我切

想睇奇蹟

今日先2號

想派下錢

穿心腿..

又話熱狗英超聯契仔
一d主場雞都無

你好多條？

熱狗爭氣啦

1號先出糧

唉屌，利華rb 2x1上盤，可唔可以退錢

倫敦之王 熱刺 反CUP 10倍
把握上樓的機會
我已經在上左IFC頂樓

我feel到 今晚係下盤日

想知邊日唔係

阿仙級5678人聯防
禁區前面人多撚到

奧燒快d收熱狗皮ok?

星星放過我廠

肉巠重生呀吹咩

般尼諾域治

熱刺12M!!!!

英超依家興養生波？

熱12m

熱12m屌

好彩未派彩得50蚊

笑左 星巴

星蛇加持...

阿仙奴咁樣推跌人..
明明佢都頂唔到架啦

cls...

1-1

唉星星

黑哨

yes

10倍反CUP
我要上樓
先收1注 KANE 入波2倍

熱狗GGGGOOOAAALLLLL

Cup佢老母妓啦熱狗

呢下勁到

熱刺cup 我派

Offside都12m

下一隊入球 (第2球)
熱刺 (主) 對 阿仙奴 (客)
主 @ 2.29

屌佢老母

2.5 頂撚住

星爺放過我地好無？

未來熱唔會和
10倍CUP or NOTHING

求杯

熱阿一人入多球

diu 阿狗下盤咪撚輸埋呀

星蛇買妓win la

熱狗同我cup佢呀

星幫幫手 買和 同 客

星仔幫下手 幫個阿狗贏

喜見熱首場和波

班士利紅左入兩粒. 屈到

頂撚住

Cup佢

offside 加 插插地水
但支持上盤

求熱刺杯

星爺不如你派料啦

英超都咁黑暗

法蘭果場幾得意

星星10:30度左未？

接納 4309 角球大細 星期六 22
熱刺(主) 對 阿仙奴(客)
角球大細
細[7.5]@1.46

$ 2,000.00 $ 2,000.00
4 接納 4312 入球大細 星期六 22
熱刺(主) 對 阿仙奴(客)
入球大細
細[2.5/3]@1.47

$ 2,000.00

再輸真係跳

屌你咩我廠你都唔放過
又話得返20蚊 唉屌...

英超契仔
球證終於出手

6c

-6c

2-1快啦屌你

未來熱10倍反CUP
上呀屌你老母

接納 4309 角球大細 星期六 22
熱刺(主) 對 阿仙奴(客)
角球大細
細[7.5]@1.46

$ 2,000.00 $ 2,000.00
4 接納 4312 入球大細 星期六 22
熱刺(主) 對 阿仙奴(客)
入球大細
細[2.5/3]@1.47

$ 2,000.00

屌.. 即刻 6C.. 又輸... 你老母作客拎1分就守啦.. 刷個媽B

星爺根本有料，成日反手撚鳩成個post既人咁樣都黑到妓

真實力

快手屌你

笑了 戒賭啦清

星星唔好搞我廠啦

安波 9.5S

2.5b仲有希望

星星求你skip呢場，唔好搞阿記

師兄，想問你依家係正數定負數

星星又話冇錢

贏錢緊要啲啦 熱狗快撚啲入啦

求買10蚊客 10蚊和

屌你咪買即場啦仆街

咁都問.. 係咪痴線

熱狗未和過
黑哨3.9倍主w派錢

Son out

星蛇為大家示範本多終勝

買左細啊星爺

你同明亮真係既生瑜 何生亮

球證快D出手比多球倫敦之王12M

6278 02-03-2019
20:10 讓球 星期六 22 熱刺 (主) 對 阿仙奴 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.17 $2000

$2,000.00
6284 02-03-2019
22:07 主客和 星期六 22 熱刺 (主) 對 阿仙奴 (客)
主 @ 3.90 $1170

$1,170.00
怕撚佐場波
咁都有12M

垃圾依兩場

還掂都係黑
直接入多粒cup啦熱狗

岩聽

熱入多粒 就全殺

有無諗過唔好亂買

洗唔洗買咁多主..

屌你個閪賭角球正柒頭
意甲又冇角

Son out 1.7x 唔怪得

屌.. .係WO. 唔撚記得熱狗唔識和... 仆街

曼城又黎兩球半 上次比佢撚到傻
今晚有冇人上當?

有冇諗過我唔係亂買

識唔識中文

KANE 入波仲好分
2倍

嘩 十年都唔見一次

終極不敗盤

睇錯 派膠

唉咁都要用錢補win少好多

買阿狗盤好彩11倍補到主
寧願贏少啲好過

不如你省返50啦屌
大把人買咗下盤
贏咗派你仲撚多啦

仲有冇人信04

星星明明有講話8.5s 同3.5s

無補到..
唯有希望主嬴埋

不

熱狗3-1 派500
入左100 70倍

倫敦之王杯未
最後10分鐘

作客都讓2球半

I

一買完已經出飛啦. 仲想點
咁難服侍.. 屌. 收埋食算

熱刺cup佢

撐

洛蘭迪
唔係換你出黎打人呀屌你老母

角細得1.46你都要
有冇考慮過足水買嗰啲人嘅感受

cup la diu

Cup quick

-3c

2-1

愛斯賓奴

Cup cake

乜撚野唔屌你老母

呢隊野真係吹佢唔脹
順起上黎1234 話咁易
唔順又可以贏1:0但輸盤

阿又jump埋 無錢

無var

Parma 又 fg

熱狗快cup

贏半格都jump

熱cup到 我每人派1蚊

屌高水冇入

所以無裝

熱7.5s應該得

熱狗立即入波

咪燈

鏝城 費南甸奴 未好返
唔會買

你咪燈

羅連安特

熱狗絕佢老母啦

黑完12M 仲絕人老母.
有冇諗過我廠手足既感受呀

1:1完場係最好

安玻里比c未

阿頂實

好辛苦又重播12m個球

曼城角球大

黑就唔差在黑埋21啦

熱 刷到4角 嗎

屌你老母安玻里 無啦啦轉盤 ， 都估到有問題

主場就黑到盡啦

曼城角球大補飛

阿cup佢

咪撚補時. 馬上完場!!!!!!!!!!!!!!!

下 場啦好 嗎

意甲0角 仆你個臭街

入多2粒啦熱狗

12m

pen!!

屌. 又12M.
我屌你老母!!!!!!!!
又殺細波

阿12M

屌呀

阿仙奴
12M

抵啦熱狗

12m!!!!!!

阿12m

熱針

3.5s

爆我2.5

Miss

MISS

仆街

10倍反CUP GG

唉. 唔記得呢隊係熱狗唔識和波.
買NO GOAL真係ON撚9

熱狗終於可以驗腦 爽啊 入錢啦

星蛇贏了 1.39

2.41買左

破燈

GGED

唉又炒

阿狗廢到

屌你老母咁都炒

嚇死寶寶

星星真勁傳說

華拉又炒阿又炒

屌!!!!!!!!
WHO SAID ME 燈!!!
我星發威. 12M都救埋

星蛇燈力犀利到

...........

頂住輸半

..

奧連c goal

11 安

3.5S Save

安玻1:1

屌 嚇撚死
星爺

cls

頂住贏半

傳比龍門

星哥 你真係神黎

屌你老母星

仆街啦客勝收息

輸晒

屌 7.5 8.5 9,5 10.5全線陣亡
想死

12ma唔入對家....

假到

我星燈王有邊個吾服

7c -1

星哥收我做....

補幾耐 睇緊華姐

屌你老母奧巴射撚走我半格

唔入比人入 死阿狗

羅連我屌你老母

邊撚個射失12m

幫你收返半格上盤呀

12m唔入對家入

美羊

auba

星星買和客啦

屌你老母補5咁撚耐.. 拿拿聲完啦

比多1C!!!!!!!!!!

屌 唔撚係和波呀
叫撚左2個鐘白叫

換走laca 笑死

追角大 笑撚死

DLLM
2個12m

俄假又半和

射失仲要7c

而家手持7.5 8.5 9.5 10.5s 要禁平安鐘

😂😂😂😂😂

食咁多注仲想點

連輸4注 痴撚線

11點好難玩

完未

我5

平注玩都輸撚左800

我輸左成皮

最後2舊都唔知買咩

羊

屌你老母 美羊 食屎狗

1:1 ft?

呢兩日成日斷一
屌

skip鏝

清你個名

刷多隻

得返半注熱狗

紅buff 西利

英超最假

獌唔敢買 過幾日R聯

金絲雀平半咁著數

我個角大啊

紅埋 垃圾

1:1 是鳩但 比翻半注我